再去整連儂牆嘅唔該入一入黎

麻煩整多塊係寫我地5大訴求，
同埋帶少少類似呢d圖
係差佬建制派政府做嘅衰野
唔使長編大論全部寫齊唔使人人一樣
次次被清完再帶唔同仲好
但最緊要有野睇
同埋老坑中坑眼唔好
字體一定要大隻

等街坊耳濡目染
日日見到黑警暴行
唔好齋整塊紙皮仔
人地撐警都識大大隻字寫佢做乜鬼野
咩柒資訊都無仲要豆潤咁細張紙
屋企樓下夠有通告喇你會唔會埋去逐張睇?
人地寫膠野人地嘅事
如果齋整留言版嘅不如咪鬼搞
而家抗爭唔係兒戲麻煩玩得黎都認真d
咁hea你對唔對得住被捕等緊上庭要坐監嘅同路人

香港人加油

我有寫嘅，不過唔夠大隻係真

個人認為太多「失敗論」

係要吸收上次嘅失敗
今次再做得好d
經歷過上次嘅人擔心唔係無道理嫁
我地唔好學林鄭咁完全唔聽任何反對意見

所以係要提唔係鬧唔係放重負

To樓主：
想寫乜 / 想點寫
請DIY

香港人慣左
就算call馬都係屌你老母出黎喇
但要自己去get到個意思
完全唔用腦去諗人地講咩就會變成盲反/盲撐

有人提議噴漆？

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

push